奶共沾真係一個仆街黎

快啲斷腳啦賤種

咪肉酸啦

LI條仆街空難死 直頭要飛去中國美洲開香檳啦

入嚟撐場

快啲空難

where is 佩清